召喚各做過微笑矯視既巴絲

想問下各巴絲 尤其做緊紀律部隊既 你地有冇做過微笑或者激光？因為心思思想做 但怕夜晚會有夜盲 因為考緊海關 擔心考到既會影響工作

1年前做咗
到而家都無咩問題，但對眼係會易累d

2萬做1隻？

巴打係邊間做？有冇話睇得電腦耐會好辛苦底者夜盲果類？

自推一下

有機會會有返近視
學生哥我都想做，不過無錢
之前睇到有新科技係植入一塊人工嘢
就以後都唔會有遠近視散光
唯有等下睇下出咗的話要幾銀

兩年前做左 冬天隻眼會極乾 就算訓醒都係咁
做之前完全無眼乾問題 做完驗眼就零度
搵左兩個分別嘅視光師驗
但係個人一攰同眼乾就好明顯感覺到個視力差左極多

果個我都有見過 但始終新科技 唔知會唔會有後遺症

巴打邊間做？
你話有眼乾問題 又話驗到零度 但又話視力差姐係點？
係睇野小小矇定有反彈

各位巴絲做左既話埋我知係激光定微笑

咪做完smile
總之隻眼一乾睇野就矇

.

係邊間醫院做？

咪你google搵到嗰啲眼科中心
btw其實上香土同U汪問仲好

點解你地夠薑唔係養和聖保祿呢d出名既私院做？

一個minor surgery 你需要咩pre and post operative service 動用到醫院先？
做完手術你需唔需要搵個護士日日同你洗傷口打抗生素？ 如果無需要的話自己又打理到點解要入院做？
利申 醫護

我咁睇 因為對眼好緊要 寧願洗多少少錢都唔想出事

咁你入醫院為乜？你需要醫院啲乜？
你想安心嘅係搵個好手勢嘅醫生同精密嘅儀器

講多句 醫院多菌呀小姐

岩岩上網搵左 暫時得香港激光矯視中心有得做
有冇巴絲知有其他有得做

多謝火燒巴打既意見先 我傾向搵私家係因為覺得佢地既醫生手勢會好過出面果d姐

醫院無得做smile呀？

冇呀 睇左聖保祿同養和都冇

見到香港眼醫專科都有得做
有冇巴絲做過分享下